防疫時期大家幫手做

帶定消毒酒精
會噴下lift既制同扶手
起碼減低傳播